點解自殺係犯法？

自殺就少咗人租樓，所以自殺係犯法
冇晒人邊個交租比業主呀

殺人就犯法

咁瞓街係咪犯法?

因為自殺唔係犯法

自殺失敗先需要探討有冇犯法
香港入面成功嘅從未有人被定罪過

因為法律是上層社會訂的，一個人自殺，等與少一個奴僕。你地要努力工作啊，機會在明天！